有冇人諗移民既時候最放唔低係寵物

上年養左隻雀
我真係好愛佢 係最唔開心既時候佢陪住我

計返佢仲有十五年命
佢成世仔得我一個

我養得佢就係我責任
我諗會因為佢唔移民

有冇巴絲同樣咁掙扎

帶埋佢

一齊走

放生

香港有禽流感 其他國家唔比入境
至少台灣唔比

我隻貓如果將來移民會帶埋佢

研究過都係一萬內可以搞掂

人手養大既雀完全冇覓食能力
九成九機會死

有無圖

我見貓狗易申請好多
巴打一定要帶埋佢

我隻雀買返黎幾舊水
但就算要我洗十萬去移我都肯

好可愛

好欣賞巴打你
唔好放棄佢呀，佢哋同家人一樣

澳洲有好多野生
澳洲=鸚鵡之國